如果當年做特首果個係薯片唔係777，係咪會有唔同？

作為一個香港人
眼見回歸呢22年嚟乜柒都爭取唔到
唔好講普選，連雙普選同任何民主進程都冇向前行
特首就一個仆街過一個

689我以為佢夠仆街，但起碼最後2014反國教有臨崖勒馬，點知而加777直情當撚咗自己係中國地方官為國家服務

講人，而加球證主辦都喺777手上
我由頭到尾都冇祈求過惡法會撤回
但都唔好用一個咁噁心嘅方式去強推呢樣嘢

香港已經變咗獨裁城市
喺未來我哋只會俾大陸啲一線城市取代淪為二線城市

大家，6月12一定要企出嚟
而加再唔企，以後嘅路只會更加難行

我唔求有一個唔奶共嘅特首
只求有一個會體察民情嘅特首

Show Blocked User - 中出七次郎

唔好再有多餘既性幻想唔該🙏🏼

應該會同 曾陰權 一樣, 盡量拖,唔肯立惡法........拖到自己任期完

邊有得如果架
你不如話如果老董做足任期既話 貪曾就可以做特首做到2017

要求真普選係中國眼中同搞港獨冇分別
唔好再對一國兩制有期望
唔好再信共產黨

奴撚柒隷

睇下薯片有冇表態 ?

邊有得佢做，天真